啱啱喺紅磡站推完閳見到有位巴打。。。

巴打你唔好淨係蠢蠢欲動！！！！
比啲信心自己
一係跳 一係撞
你可以咖
。
。
。
Btw 仲係見到有好多人唔敢跳/推

撞佢老母閪啦
驚有狗就買張平飛，正常入閘撞出閘
唔好撚諗，之後飛都掉鳩埋佢

發夢跳新閘kick親，柒到喊